單腳當行山杖推介

CP值高，any suggestion?

唔建議，行山扙還行山扙

搵條命嚟較飛

行山杖有彈弓減震

manfrotto off road